cfa level 3 dllm

有無人考緊level3...?
@maserati101

過來人,
加油打最終大佬

thx 巴打